# Отзывы - тестовое задание

Реализовано простое приложение, умеющее отображать отзывы клиентов, сортировать их по дате, позитивным и негативным отзывам а так же фильтровать по тексту отзыва.

# Установка

1. git clone https://gitlab.com/narozhin/reviews.git
2. cd reviews
3. npm i
4. npm start

# Просмотр
Сервер стартует на порту 8080
Ссылка просмотра списка: http://127.0.0.1:8080
Ссылка просмотра статистики: http://127.0.0.1:8080/#/charts

# Ошибки
В приложении могут быть ошибки, ибо приложение достаточно большое для тестового задания. Буду рад замечаниям и предложениям.